用正苦派既一萬去apple登廣告係咪好痴線

想打女朋友仔我愛你

你又唔係登頭版